โปรแกรมนี้คือการคำนวณตัวเลขเบื้องต้นสามารถบวก ลบ คูณ หารตัวเลข 2 จำนวนได้

สิ่งที่ทำได้
1. คำนวณการบวกเลข 2 จำนวนได้
2. คำนวณการลบเลข 2 จำนวนได้
3. คำนวณการคูณเลข 2 จำนวนได้
4. คำนวณการหารเลข 2 จำนวนได้